［H撚］VAFC tunning 問題

想問下有冇師兄真係知VAFC 果d setting 問題
我睇哂成本manual 但都有d 唔明
想問下 其係佢個LO HI 係要視係個throttle angle 點set?
Eg 我set 左LO 35 Hi 50
係咪如果我踩到35內就會得lo 果個 空燃比個setting? 同埋個著tec 個control point?
同埋過左50 就會行反五十個 Hi tthrotle 個空燃比條curve?
有冇tune VAFC 高手可以交流下
有錯勿屌 小弟對tune 車好有興趣

利申 EK3車主

外掛電腦應該好易setup？ 最緊要無駁錯線姐
留名學嘢

你覺得連登仔答到你?
利申唔識搞 有時間有閒錢我換架FD2算數

外掛電腦set 死哂冇得tune
自己tune 岩鋪車先有成功感
線就冇接錯 搵人接既 全部function 都work

有時候tune 岩部車個成功感都好大既
連登可能有隱世高手都唔定
Btw 真係有錢 我直接去買hondata 買k9 籠抬k20a 啦

我想改完可以喺香港出牌行街呀
當然 可以用絕招 日本改完報正先運返黎

冇嫁改到咁要落場先好玩
不過 K20 加Ek 低盤真係天衣無縫

抬落EF應該仲正 重心再低D

落場就K24+K20合體啦

有嫁 我見過ef 抬k20 不過幾勁就唔知
好多人仲用緊k9 抬k20來鬥車